想飲青檸梳打

去買罐飲

識得一個無論咩時候咩地方都可以打j嘅人（比如同老母食食吓飯）
佢都話自己無黐線，只係香港生活壓力太大要減壓
我哋打j係因為咸濕，佢打j係社會嘅錯。

我日日都打